有無人覺得身邊啲人好假？

本身係好用心去同人做朋友，但愈黎愈覺得啲人好假
就開始覺得自己唔洗再咁認真

同意，尤其是同事

同學都係

但當你識新朋友個時，就會不其然再次拎返個穿哂lon 既真心出黎，好認真好真心對待新朋友，到結果個真心又再一次比人吉多幾下，無限loop.....

所以連登先有真心朋友

岩啊屌 每次有新朋友都以為可以識返啲真心既
點知又係得我一個認真

呢個世界除左屋企人 男女朋友仲有邊個會係真心

可以搵到同樣想法既人

係 無 架！

嘥氣啦 根本人大咗就冇可能識到真心朋友㗎喇 面對現實罷啦

覺 所以冇朋友

agree

由其女仔圈子 假到乜咁

我明架巴打 我真係明

我覺得網上/連登識都係相差無幾咋喎
大都咁大隨緣吧絲打

Agger，好撚hurt，自己成日傻鳩咁以為係朋友，最後俾人插幾刀先發覺自己認真咗

人地根本唔當我係一回事，互相利用關係，係我天真以為係朋友

好撚中

所以做左毒撚

因為見唔到 所以可以講真話

中啊

我ex既朋友圈真係復雜到咁仆街（得佢天真到相信人係真心對佢好但事實上個個都係到當佢傻仔咁玩）

睇下ex幾時會仆街

申利：ex 係女

覺呀
雖然去到每個環境都會識好多人
有飯腳、會有幾句嘢傾咁
但其實無乜共同興趣又唔算太熟
放假或者畢咗業之後其實都無乜聯絡
其實真係無乜真心朋友

剛出黎社會？